巴迷滿唔滿意2大一億標王表現先

丹囝同古囝

仲衰過隻冰藍地通拿

請尊重，謝謝

唔撚滿意呀屌

三億咁平當跌左都唔會心痛